SHF拉打特攝綜合POST754 真毒日好忙呀

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

4月通販

預計 4月17-18派

4月24（港魂）

7月 4月22截

8月

9月

12月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

2

已消失人口 2.6

今年消失人口

笨大

兔兔

新人留名

30集

You count the medals
1 2 3
Price goes on
All store goes
SHF OOO

又幾得意

1600

到
1001

又引黎負皮嘅凳仔

聽日準時坐係信和門口F5呀美

大波連包咁多個頭
良心LINE

到

明天一齊加油

咩嚟

唉點解會變通販

從來無人講係魂限

拉打頭像

錯哂聽日努力

Now post good morning

冷靜啲

大乳

一齊

大媽雙入，左SHF右ML
一分錢一分貨都係鐘意SHF多啲，不過ML真心唔差，關節緊，而家啲小朋友好幸福

玩具技術高咗...

阿笨撚狗技術高咗

補多張真人頭

佢撚唔撚狗都搶架啦

上次DIEND 個幕有Bug

Genm Cross-Z Beast Tajadol watch 消失咗

唔會呀, 喱兩間執笠啦, 唔洗再問架啦

講起有雀combo錶芯
但係dcd+ooo又變到雀combo

我幾鍾意ML喱個頭
可惜SHF唔出住

一騎以外既錶好似淨係用過係武器同機械人度

雀錶同錶雀gadget 係咪未解釋點嚟

係喎
仲有shf出

仲要堅持玩機械人

woz都有

笨大係唔會放過大家

Woz 個頭唔係MiRideWatch
嗰底係Geiz Watch

反而忍者無人討論..

岩岩睇完 似戰隊

太大路
又無hehe
又無互相殘殺
又無前輩
又無新玩具
又無昆蟲改造人
又無Kuuga
又無Ryuki
又無Kabuto

OK討論
但係我未睇

突然好懷念啲0.5集 而加咁多人回歸 冇機會比佢地搞下笑 玩下梗 有啲可惜

轉自面書
Blade頭變黃既答案

似戰隊不單止 重走去跳埋戰隊舞

不如叫白倉專心拍攝啦

Model answers 下次可以再用

本篇已經覺得係戰隊搬過黎 冇睇

請少個李咩人夠錢整多個blade頭

沙煲咁大個

搖撚準備 聽日就開訂OOO

洛克人咩

用2個單位帶動外傳...

很想雙入

任買架喎

要一

唔知會唔會好似diva咁限1

發現文盲

希望㩒到

入24隻

咁快講左限1啦咩

我個名答咗你

kiva ,endgame都好似係限1

呀美we trust

限1可以頂耐少少

上次滑嘟嘟開我撳入車load左7分鐘

我上次係個幾鐘後執二灘

好多單喎

mk85執二灘 +1

滑嘟嘟 85 二灘+1

1.滑嘟嘟7分鐘
2.之後分別美隊+85撳完滑嘟嘟張單就好快load完
3.螞蟻奇俠某晚快閃+1

要係弧島鳩騾訂OOO 好似要8點係信和排
員工開門個時同佢講:我要訂TATOBA TATOBA TA!TO!BA!

暗號: happy birthday

想問下大家係邊睇返之前d拉打

弧島

好呀

屌係喎我打錯字

陷害龍我嘅人: 鍋島

旺角好似有kiva實物睇喎

有[img][/img]

我要我買左個件實物唔要官方實物

按多左

問佢display 賣唔賣

電王

佢fb講咋

我fd之前影既

舊decade

叫佢古迦同dcd唔好混淆視聽先喇

咁正

只供試玩

遲啲應該會消失咗拎埋去交租

上面有圖

都好 撚完當買左

借隻裝著畀佢頂住先

睇見班成日想爆個櫃

見到了月尾

遲啲會變咗裝著係到罰企

靚到好似爭幾班咁

隻古迦同dcd已經

單手打字

佢display啲新嘢就擺返第一排啦擺最後排托咩

幾個禮拜後會變左隻裝著變身， 因為職員攞左去賣

下次去睇下先
上幾次去經過都醒唔起

試玩果隻

交租

試玩裝着

玩左咁多年警察部都冇咩進步，g3x 都唔用
g3 系列仲可以用多幾多年

同東映一樣
環保嘛

淘

DIY還原

東映、一最深刻既環保物品

要自己上色？

東映最深刻既環保物品

無用透明件唔洗諗住收2xx人仔

未知

g3x裝著員要求高
無海東同要潤咁既能力駕馭唔到
你望下小野寺

持觀望態度

張圖同自己複件咁上下
再觀望下先 反正8月先有得玩

有舊個隻咪唔使複同淘

依套野變咗做IRONMAN 不過幾靚

繼續煲電王，真係抵佐藤健紅，咁後生就咁好戲

2xx人仔 vs 2xxxxx yen 大對決

得喇米帝

無呀！！無舊果隻呀！！

可能香港屋遲早跟風 整埋一份

個價double啦

你地諗真d
8月10月咁多neo版
到時番舊個隻咪跌要入手舊不是夢呀

開始睇返戰隊

唔跌你送你果隻俾我

小野寺 佢本身都好似好弱
做左拉打咁耐都駕馭唔到g3x

_ _屋好似做過neo件比舊個隻用

ML真係勝在平靚正，雖然仲係好中浸膠，玩具感覺。

唔跌咪比D愛無計架

人地假假地都金蟹黎

其實有NEO我都心足了

同我搶真花BB

開心share

一樣諗法

好重機心 成日扮可愛

等我教訓佢啦
你地息怒

你又擺低咗一蚊？

法官大人好忙架

大家早

其實想呃腐皮可以唔洗打咁多嘢兜咁大個圈

問過真花男朋友我未

認真討論

真愛非黐線

亞士個妹 夾硬升佢上去

要潤 你肯定忘記咗一開始佢差少少殺咗北條

翔一先係最合適人選

後尾成長左嘛
翔一半神黎 無限成長同無限接近神既男人

我已經唔記得晒黑神 白神係咩

聽日等OOO 開訂,,,

邊個冇機心 唔使扮都好可愛

係, 我最近都睇返tv+movie全部

時王老婆早
我現在就在這裡幹掉你和你老公也可以哦

唔係叫黑白無常咩

]

有咩事衝我來！唔好搞我老公！

轉自面書

真花BB話咁多巴打支持佢話好開心
但係佢表明佢嘅心只有我一個

巴打，你又話佢係你老婆，嗰個又話係佢老婆，跟住邊邊個又話係佢女朋友，我自己講咗d咩你參透下

係幾靚既

我心繫Pop子

佢今日同我講:

可惜張圖背影唔係你

又想逼我自爆

聽日OOO幾點有得訂 ?
唔想錯過

自爆都冇用,一切都係FF出黎

樓上上 出現了

究竟個重點係法爺定po...

認真問明天係亞美開ooo?

Why not both

你wp 條女乜水黎

自膠冇追po

po 提子 後面d大媽咩事

咪pop子lo

連登係咪又short short地明明睇哂通知
但成日都收唔到有新通知

成個月了

仲上水少見喎
唔駛返工咩？

OOO之日

高汁

一眾玩家審判之日

自改?

明顯啦 等笨大=叫人燒比我

一定要訂到。。

岩岩開始玩shf
想問下圖中d黑點係咪正常？

bandai 不意外

甩油姐 正常既

想問下用酒精清唔清到？

呢d自己決定啦

怕傷到隻野

都唔係浸隻野落去
拎支綿棒點thinner囉

擺隻hazard

係咪都幾貴下

你放埋佢

早

唔係我意思係個格納庫
做咩諗到我成日放喎

琴日先收到朋友嘅禮物係隻手個價有啲⋯⋯⋯⋯⋯

無成日

貴唔貴真係唔知

有手信

又要返去調戲工廠妹

點啊國囝駛唔駛返大陸啊今日？

唔使呀早左起身
今日屙屎日好緊要

條撚準備！

早 搖撚準備

齊參與每月一次嘅賽事

準備好未

仲有大波呀你

原來又係通販，咁真係好忙

面書見到

呢個世界有好多好心人咁抵得諗

感恩

全民運動日

嗯

加油啦

話說上一鑊kiva 我記得一開始我地早咗一個鐘入

手指運動

等年尾, BANDAI多數有幾日再販, 比你最後一次機會

無事嘅

記得準時

唔同架人地嘅一番「好」意新品係唔會有架

好似係你計錯數定報錯時間笑死
成班狗衝左

記憶猶新

好人好事

唔關我事....

岩岩睇番係我提左你
有人話1345 話15分鐘
你話佢記錯
但其實係岩
我提番你個陣我仲話早知扮記錯

你話係咩咪咩囉

而家望番轉頭都幾好笑

爬返都笑咗陣

早
今日戰意高昂

早啊 去緊信和排隊

幾入?

機會嘅嘢

箱入是常識吧

通販有啡盒

今日嘅我應該冇失敗

想用盒打？

香港時間2點定3點?

個陣應該係香港3

學下野

幾多年前

鞭下屍

我要ooo同大波蓮

希望撳到一隻最鐘意ooo

有冇人要雷神啡盒

同步進行

準備好得F5鍵盤了

就算今日撳到都要等8月先有得玩

排20

今日撳咗安心等收件
今日唔撳就徬徨等舖開

之前我仲扔咗rocket個啡盒

希望今日禁到 15:00 ?

新手一問
準備咗10粒F5夠唔夠用

睇你手勢啦

睇下公司電腦爭唔爭氣

電話囉

[img] ooo要保佑我呀

全套屙屎

BTW同場加映兩隻NETFLIX版超人 點睇

仲有呀差combo 未影全家福

諗緊個大脾仔

唔洗入真骨了

留番比我地入

隻ooo唔係大貨咩 好似要搶
利申：返工搶唔到

我要一隻真骨ooo夠架啦

淡淡要面對現實

玩通販慘過玩魂限

係大貨呀現貨價插鳩緊的, 無人真係搶
大家9up下咋, 上連登勿認真

魂限訂到唔想訂
望下DED碌槍

你儲到咁樣好難相信喎
遲下就一車車combo隊出嚟賣

得龍combo 真興趣，其他不要也罷

岩啦
唔好要
留番比我

舊ooo唔賣啦 仲想收多幾隻蟲combo玩分身

有

係本來就無咩好搶

大貨嚟
留番俾我
懶得出街同人玩賽跑

老闆預巴

窮撚預

阿美真係好邪惡

一百幾十運費 又唔洗周圍搏又慳車錢安坐家中等收件

窮？邊__到窮？睇過

窮過閪

人人有份

海海佔咗兩粒

係咩..

邊度2粒 睇過

其實ami買盒真骨大概要幾多運費？

蟹黎架wo

跟!

早是日賽事食花生

大雄居然唔參加

呢場食唔過

打得多飛機盲撚咗
睇錯最右係冰拳
Sor

本身張相都矇矇地嘅

睇緊龍騎 有d想入王蛇

佢成套架喎...

所以咪冇得玩囉

隻genocider先

唔中嘛

我唔中就食得囉

岩岩訂左隻貝利亞

買一送四

唔好後悔

不了 慳返d膠

感謝為環保出一份力

搏盡無悔 對ooo真係興趣不大

但我又想買zio條腰帶好想瘋狂轉中間個舊

八月已經好快，睇下HOTTOYS

係好正，但都好貴

以前細個就已經好想買隻合體玩下，R&M嗰陣200，SHF 1400+

無理由放棄 儲齊一套真骨

無買

大審判日

加油無愛唔入

要不是4月食緊樹皮 我覺得我已經

有無咁恐怖

我都無買響鬼

咪幾好，你起碼仲有樹皮食

撼腳皮 留名

預巴想問amiami訂單完成左揀左paypal amiami果邊係send email比條link我完成payment?

仲未見呀美有屙屎頁page
search左都唔見有

你預下午啦

唔知孤仔今日會唔會都出訂呢...

佢連kiva都未開

可能又玩留言

應該冇咁快吧

又玩賽跑比賽呢

新人留名再問多次
1500 ?

點跑都係食炒

上堂睇screen矇朦地 以為自己問題 點知原來係projecter問題

係咪以為自己丁得多

緣份到了自然出真骨

我想問係咪真係朦朦地
其他人係咪好睇得好清楚

呢排太多野

今日剛好放假 要打仗了

係矇矇地 但冰拳對眼紅色..

呢張清啲

留精

俾啲掙扎

王蛇

社長風光不再

希望一陣會得閒

佢都威左好耐
比啲機會前輩威下

4月Kiva 8月OOO 最快當12月先再有新真骨
如果出都出龍騎先 龍牙再等多幾個月先魂限
仲未計佢魂展嗰輪可能唔得閒了 預出年啦

海海擁有五條腰帶既男人

去廁所

睇完套野唔知做乜撚野
但都係好犯賤陣間想撳番對

龍騎真係有需要真骨咩....

手痕嘅錯

斷鳩估佢唔會排咁前

7好型
實幹無廢話

睇漫畫吧，我覺得好好睇

計一計數應該都係龜頭fourze
平成未出真骨同魔法師打後個堆岩岩出左廿鳩年

ooo緊要啲
陣間分2次埋單

再講多次 14年先出完 已經好靚
冇咩機會咁快又出....

無撚錯

登記左啊美,只求一隻自用

火箭頭 去咗sic

龍騎係14年出咩?唔係11年?

電王好需要真骨

一係就出魔法師換色
唔會屙屎搶閘出第2隻combo咁屈架

轉色就魂限嘅事

仲有好多都有需要

各位手足今日加油

出現了

普通係11年
記錯左新生先係14

真係大波

ooo

個網有時間自己睇

果2隻survive form連契約獸

咁多樣野搶得邊樣

出隻555先啦

廿鳩年少條龍貴多一千

通漲 好似係

有貨派理閪佢

岩岩到貨個陣原價入

大貨到, 唔洗搶

個賣家keep得好
仲要全新

等99

呢度個個都係日本住咩...

3點準時!

ooo

個網有時間自己睇
推

描撚準未

咁你去F5仁叔,呀美quota留俾我

呢隻要買埋契約獸，個披風設計太弱智

如果阿美買 運費要幾多 街鋪唔會平啲？

運費 Q&A
街舖哪知

會，街貨通常平100！

等街貨好過

又撚新手
出面平50左右

正確選擇
街貨通常平d又多貨d，而家訂真係好傻仔，街貨6-6.5算

街貨等99

等街貨啦 都唔知你地咁想訂做咩

識㨂實㨂街貨，又平又可以享受購物感覺
上網訂又等又盛人地都撚完啦

我係買mark7嗰個set裝
冇記錯好似$699

唔睇，係都要上嚟問，ok？

咪就係，以為上網安全？一樣可以cancel咗你個pre-order，所以一定係出街訂最穩陣，玩嘢佢可能會賠雙訂！

究竟係美國時間幾點

街貨行版有sad包換

20 蚊 訂 賠雙訂

阿美唔收訂衰過米青

Hazard好啱用

初版會甩色 再版唔知

咪就係 唔收訂 0 *2 =0

阿美係咪出貨先收錢架？

唔係，佢會即刻收，如果無即時收，佢好大可能會cancel你個pre-order！

Q&A 有中文
什麽時候通知我付款？
本店會在確認好訂單上所有商品處於可以發貨的狀態之後，向顧客發出請款單。

本店僅會對現貨商品發送請款單，如果您購買的為預約商品（Pre-order）的話、我們需要等待商品正式到貨並測量完大小/重量之後才能向您發送請款單。如果您選擇的寄送方式為國內寄送（Domestic）的話運費為500日元（貨到付款的運費為700日元），當商品到貨之後我們會立刻向您發送請款單。

商品入库之後，請您頻繁確認您的登錄郵箱中是否正常接收到我們的請款單郵件（Payment Request），您可以在請款單中看到具體的支付鏈接。

部分人氣商品為了保證到貨後可以迅速發貨，我們會特別要求顧客在商品發售兩星期之前支付全額款項。

見咁多人問 所以貼上嚟

未到貨會知重量大細咩 點計運費

衝現或成最大贏家

街貨起碼平100真心
我每次都食花生 亂鳩咁叫人上網買

廠商會有資料俾佢

最緊要買現貨可以睇實物先買
好多人已經唔記得咗喱啲係消費者權利嚟
咁早訂 一陣大貨仆街咁出事

咁多字，唔睇了

開開心心買現貨

何況現貨仲平啲上網買七算
現貨好多時先五，六算，仲要唔洗運費，做乜鳩要阿美

好似重溫緊fb

唔知k會唔會咁做

咁多人買現貨 細佬我都係訂一隻
有現貨平就買多隻咪得

阿美運費咁貴 真係傻鳩先會訂通販到時衝現都得啦

早
戰意高昂

好多心理戰係度

係啦現貨會更平
比我就唔好益運輸公司

上次A4勁啲定今次OOO會勁啲?
我指拖冧呀美個ser

鳩騾 we trust

上次kiva 大波 悟空收咗佢皮

今次又有大波喎

咪就係成日撚人上網買嘢
衝現先係皇道，橫掂有大貨一定跌價

年度盛事

新手想問幾時會有大貨到

做咩呃人 都冇人訂 現貨先多人買

我信到十足十等現貨lu

咩信
事實黎架

男人嘅胸令大家更著迷
我skip

睇唔慣著左衫既大波，不過送超西頭又幾良心

無啦啦俾多成舊水運費喎

可能唔慣佢着咗衫都咁壯？

睇完套ZIO
無反悔訂隻逢魔

更新張相啦港魂

無做錯

香港品質
唔包銀河舊嘢

話時話

期待呀叔變逢魔

預巴 ami用邊間運輸好？ 第一次用

佢有更新資料但無更新啲相

GUN 都係覺得阿叔係逢魔

阿叔最後可能空氣參與

...睇乎快定慢

阿叔呢啲樣突然變奸又得

IT部瞓著咗

A4訂個時啊美ser都無冧 我仲訂到滑嘟嘟

呢層又係化返個老人妝

如果要快呢 係唔係EMS

想問一下阿美比錢嗰陣有冇得改地址

yesD記都得

如果你買得個一盒半盒不如出鋪訂
上網買運都虧埋

呢個真

Q&A有答案

ems 好人卡
dhl 追魂call

預巴頂住，過左日本時間三至四點你就得閒啲

訂到先得
上次mark 50 10分鐘都無就訂晒

呢層都係

正確態度

好撚緊張
3點 搖撚

唔洗講咩一盒半盒
唔收運費都唔夠現貨平
就係咁簡單 衝現

一陣去同人交收shf
Check 件有咩一定要注意

預巴幾時做埋阿美CS

sorry 下次自己睇左先先

copy定q&a條link就唔忙了

又邊隻啊隻隻都有啲唔同嘢check

平時唔出聲
到要訂個陣唔掂先衝出黎
訂完啦得到想要既野又出番去

新手交流區

首先你要熟件嘢係咩樣先知有冇花嗰啲

Shf iron man mk46

去上網睇下開箱先

唔比新手mon post咩

Sor 新手

新手學野

我完全唔覺得意外

大路都係有無話花咗啊甩油個啲(有機會係笨大啲爛鳩QC)有冇缺啲咩件
你自己都講睇下人開箱

唔該曬巴打

你係咪瘋狂F5先？
我一夠鐘得佢一陣就訂到

今曰早放希望孤/精會開訂

衝現啦 399

我話鋪訂
係個時咁岩係信和先訂到

騾我預佢明天

諗多咗
騾仔多數例遲一日孤就K都未開

大貨到啊
排50

好兄弟？

收$20訂你屌唔屌？

呢個係伴侶ok?

又10隻

打情罵俏

Are you ready?

網上限定十隻
舖頭開訂又係扮工時間 你屌埋我果份啦

仲有2個鐘
集中唔到做野

個post仲有4個就200

開開心心撚玩家

好波

食飯先囉

努力工作找尾數

開開心心比舖撚

床頭打交床尾和

開開心心俾騾撚

20蚊訂業界良心

咩po

有得訂已偷笑

最多無貨賠雙訂囉

狗衝到各分店落訂

食完夠鐘開工

shf

騾仔比自己個網出賣咗

賠雙訂賣個doublefatfat

食完 hea到2點

通販係寶魂限係公廁

扮工戰士我dayoff

訂邊間好
一陣會去旺角

舖頭今日未必開啊

OOO通販預幾錢

下期六合彩邊7個號碼

比你見到邊間開就衝邊間啦
個人唔屌尋仇佬 古迦 五月 頑仔

坐399等299

1,3,5,7,9,11 特別號碼13

以後會自己睇左先

個人未去過以上舖頭
鳩騾狗也不屌

200有啦 大貨黎

等大家再補充

排50

孤島開咗再講

話說呀美好似唔見左個匯率?

古迦普紅, W CJ嗰啲咁高人氣都299啦
講真200都唔奇架, 不過咪當佢通脹

下面咪有得比你禁咩國家既價錢

信用卡唔係扣數個下月結先再同你計當日匯率咩

日魂靜靜地更新咗

要一 旺角取

就係冇左

未開po未有得排隊要一

岩岩睇就432hkd

唔係嗰個,平時撳之前有一行係對番幾多錢咁

450內

大家早準備狗衝

ooo你都岩?

是

450 炒價

F5準備

背叛時王勾佬

唉好撚後悔冇買kugga agito

今日會爆幾多post

上次至痾都好似一日一po

琴日先發夢夢見老公我想救佢之後比怪咬住左隻手

大佬呀.jpg

真花BB

我同佢講我愛你叫佢唔好救我
非黐線

In 預巴 we trust

發覺依家D拉打片主角細過我了

扮工戰士

母親番 係咁

細個睇亞視 kugga
依加...

開兩個ac咪得

練定跑步去衝現

唉仲好講 今朝忙到痴線
仲以為9點開 好彩見到話3點
個心先定一定

推得快到點追...

其實唔難
一路跑一路f5

旺角深水埗，成條街順住跑

其實唔難

Q&A話唔得

好難好多人

兩個地址 兩張信用卡

我等tajadol真骨，各位今日加油

當偉大龍520 都有人要嘅時候

預巴網運費大概幾錢

無主體何來

終有一日
啫喱龍都會500

Q&A
Q&A
Q&A

回升了個個一播返就開始想入坑了

龍我系列出頭天

想當日貓也不屌

我正係無cross z

我等putotyra

Build DX 都貴返

無劍既

鞭屍

我都無諗過ROGUE會上返500添
反而檀氏父子就仲係倉底喊緊

連DX都燃燒

果時時蝗條zikudriver周圍都有而家勁難搵

viutv真係勁

網上可能任撳呢

一個鐘

世事無奇不有

選手第一次召集

日本橋4千8百yen買左

衝現既麻煩喱邊

+1

知唔知以前有咩動畫係猩猩變形做機械人,除咗變形金剛best war之外

差不多啦

zoids

但無變形

kfc等

百獸戰隊？

龍兔be the one 可樂樽唔知依加幾錢呢

已係信和

好貴咩

$400 up

係kfc un un腳

仲有響大叔頂住

任買嗰陣唔買
現貨炒起咗

身痕想追

全部都唔哂返工咩

400⋯⋯

一早請定假

慘，身痕好慘

扮工戰士落街一陣驚乜

蝙蝠佬
社長
海海 都無入

我調唔到假，公司冇人
想衝都衝唔到

請假衝現

蝙蝠佬都冇

當初訂2百幾

套戲香港有上 助攻咗

獨立機械人似transformers咁, 但係又唔係transformers
淨係識有印象隻猩猩係紫色

唔係唔出真骨掛

小蜜蜂

難分....

210好似係

真係199

衝啊

一路覺得把醒劍應該要係jack form

咁有信心今日開訂？

唔知洗唔洗等個孫燒比我
唔知有冇孫
無得完夢了

緊張到肚痛急屎
以前dse都唔會咁

任買

屙囉

上網買算

今時今日邊有人訂架
傻閪黎
come on james
又要送錢比運輸公司
又要送錢比代購
緊係衝現啦 right?

開始整合fb

我有個夢想 想齊平成真骨normal 同final form

搭緊的士出去訂

好想訂啊！我想送錢俾大波 ooo

我游緊水去

課金

坐緊直升機

課佢老～希望課到

人人期望可...

出不死鳥ver真骨我先高昂

各位巴打衝緊去買咩

有雞先定有蛋先

Come on panda
你唔係訂呀嘛
真男人係唔需要訂野的
錢解決到既問題就唔係問題啦

製造恐慌

如果冇大大下異變就蛋
因為一代一代改變
如果突然好似ZI O今亂鳩fingfing 一堆
今就有雞先

上網買, 唔收運費都唔夠現貨平
做乜要上網買? 衝現慢慢揀唔好?

有緣既 kfc見

真骨OOO 大波

孤精己經有人龍，大家快啲岀去

入陣

排五月了

洗版啦喂

推得咁快 點跟

倒數30分鐘

準備入閘

f5f5f5

條女好味

又岩我繼續等

係，睇完就身痕

開始心跳加速 手震

你都痕咗好耐

條撚準備

衝啊！！！！

1600 Decade都有人要
點跟

有左腰帶就自不然再撚下d DX

放假前買左支支冰，煩能到仆街
最後攝返個膠片成個世界清淨曬

精品幾時開訂

選手們可以開始做熱身

恭喜搵到支支冰

之前當係草依加難揾到呢

已經係門口等緊

反而當初支支冰令到我開始買Build DX
鍾意啲煩膠嘢

聽講旺精, 深精有人龍

阿美3點開
精品就今日開架咩

排緊 好熱

難分真與假

有冇咁痴線

風扇仔已備

真心想知唔想miss

我就唔排啦
佢撚狗聽日開咪仆街

當行下街囉

出哂真骨佢

笨大都排隊唔好玩啦

咪聽日再排

尋日見有人話無敵RKF唔差

屌你唔知點解好撚緊張
考alevel都冇咁撚緊張

咁有趣.....

我發覺一定要先經過RR 先去到TT

聽日都唔開呢
孤仔k先生都未開 你排到幾時

有冇諗過入去做快人一步
應該可以內部認購

無人排 點有人report上黎呀

係呀我嗰陣都睇說明書撚咗好耐
發現點整都無可能一嚟就TT

第二次召集

如果你入去鳩騾做
可能網店嗰十隻都係你架呢

啊美 f5中

2隻動畫shf超人都係今日

等我仲以為壞左，轉極個圖都無轉到TT

不嬲一炮過

犯賤撳埋佢

我掉返轉

網店要做下樣 點都要比人搶下既

最後10分鐘

心跳加速 就嚟快到爆炸

掉返轉 輕鬆到肚痛急屎

唔知騾仔幾時先收返埋個"幾多人購買"呢

呢條友啲畫好正

阿咩美
我就排緊精品喇
你地慢慢上網禁

幾好玩 搶野搶到高潮

比$20訂有張紙仔拎住
感覺實在好多
比人cut單仲執返$20
上阿美比人cut? 乜柒都無了

輕鬆食花生

都俾德鳩攞哂喇

唔想做愛又想有高潮
搶嘢囉

心理戰
利申係精品門口

排緊信和，條龍就黎上返廿樓

肯update幾隻item比你訂已經偷笑啦

反cup HT啦
Endgame點夠我地廿鳩年嚟 得嗰十年

吹到咁大

屌
係旺信多人到上唔到電梯

早知飛出去旺角

無撚錯笨大世界第一

諗緊去信和定深精好
利申係巴士

跑樓梯ok?

11樓排返落去就有...

信和多人到痴線

屌，講起都嬲，排我前面個肥佬成身汗味
臭到死

龍尾依家係地鐵站

有看更安排緊啲人係後樓梯排返上去
全部電梯較哂有落無上
各位巴打記得準備風扇仔

孤精個終點係地下

尖沙咀地鐵站
攻完廿樓攻RB

各位準備入閘 希望各位都訂到

現場好多人

真係大波

ooo
最後召集

有無戰地記者有相睇下

OOO! OOO! OOO! OOO!

已經攻佔埋彌敦道利申信和後樓梯焗緊桑拿

賣風扇仔就發達 $200一把

[url]
[/url]

are you ready!!

一早預備好

我懷疑佢係玩具界最大嘅炒家
啲舖頭比貨佢， 佢唱好件商品再加埋信徒 附和， 然後班新手見好玩又幫埋手搶貨，個市就升起了， 佢同玩具鋪就發達啦

炒唔起

就讓一切隨風

Hensin

好緊張

己買

我都緊張埋

一分鍾！

信徒

有手汗汗

go

Loading

gg 入唔到

死ser

loading

Server error
There was no response from the server.
There is a possibility that the access period may have timed out due to high access concentration.
We apologize for the inconvenience. Please try to access the page again after giving it some time.

服務器錯誤

死左

壞ser？

加油

撞撚爆佢！

阿美

冇份訂 祝福你地訂到

排緊信和未開訂

比隻大波我

LOAD 不了...

係咪返得屋企

多唔多人排

阿美死ser?

The session (access) has timed out.
*There is a high possibility that the access load period may have timed out.
We apologize for the inconvenience. Please try to access again after giving it some time.

呀美已死
屌你老味

屌

erver error

There was no response from the server.
There is a possibility that the access period may have timed out due to high access concentration.
We apologize for the inconvenience. Please try to access the page again after giving it some time.

屌係咁error

衝出黎信和逃生門啦

冇反應呀

CLOSE左!?

吹奏到攬炒

ご注文ありがとうございました

輕鬆

pre order closed

我食下花生諗住睇下係咪真係死ser點知真係

cls

5秒...

結束

下K都無咁癲wo ooo咁快收皮

快撚過我打飛機

大波load到一秒 入cart就load唔到

屌你老味 痴撚左線呀

今次真係收皮了

牝想訂龍珠呀

呢度如果有巴打達陣的話，記得去買下期六合彩

唔訂就咪入啦

有冇機會開兩次訂呢

有冇人搶到？on9又被人撚

watch list大法都fail

見都見唔到

得幾條友
算啦衝現
唔知等幾耐

大波仲有

覺得孤島會唔開

有K先例

秒訂

講完無埋

已Close大家可以等食炒

要睇瑞記係咪塞佢食折壽隊死貨

OOO又有，繼續F5啊各位

屌,玩撚完,LOAD都LOAD唔到

屌大波訂唔到

5秒